[再戰奶茶] 捷榮下周一招股

【奶茶新股】捷榮下周一招股 主席黃達堂賣55%舊股

捷榮（2119）下周一開招，全球發行2.392億股，但其中55%為舊股。售股股東、捷榮主席黃達堂表示，上市的首要目的是為了引入基礎投資者，集資非重點，「如果我自己走咗去，佢哋都唔肯過我。」黃達堂上市後持有捷榮約66%股權。

捷榮的最大客戶麥當勞，去年被中信股份（267）收購。捷榮營運總監鄔表示，與麥當勞新管理層有緊密聯繫，作定期溝通。

今次冇得輸

星如係度做乜

一定又超認購率

平安d錢應該回得切

代言人來㗎

平安5月3日公布結果 時間肛肛好

本地咖啡及紅茶產品供應商捷榮(02119-HK)下周一(30日)起至5月4日中午招股，每股招股價介乎1.5元至2.19元，發行2.39億股，包括90%國際配售及10%公開發售股份。集資最多5.23億元。一手2000股，每手入場費約4424元。

好似有啲趕

孖展到時冇晒了
屌

人海戰術

上市第一日 不問價all in

y u here

YURHR

出糧ALL IN

麥當勞概念？

大把公司用啦

基本上茶記都係用佢

又嚟下隻維他奶